有冇人覺得《棟篤特工》係抄Zootopia

以下討論會有劇透，未睇套戲嘅人請即離開

首先，成套戲講黃子華同佘詩曼查案，搵出令人狂性大發嘅藥物，啊佘角色設定同Zootopia 嘅兔仔Judy Cops一樣，都係警察，要查疑犯，而黃子華就係狡猾嘅私家偵探，好似狐狸啊Nick

Zootopia 講有一隻藥可以令茹素和平嘅動物獸性大發襲擊人，棟篤特工就講有隻藥可以令人真正做自己，但會醜態盡現，連故事嘅衝突都抄到足

再加上黃子華為Zootopia 配音，做啊Nick, 有理由相信佢真係照抄Zootopia

而真正嘅幕後黑手都係外表無辜冇咩殺傷力嘅

羊咩咩副市長

Happy Girls 女神Angela

抄都咁都唔叫侵犯版權，仲好意思話自己創作

樓主小心

《棟篤特工》（英文：Agent Mr Chan）是一部香港偵探式動作喜劇電影，由杜琪峯御用副導演張家傑負責執導，並由黃子華及佘詩曼領銜主演。黃子華亦有份為劇本提供構思及意見[1]

黃子華知唔知自己點解今次唔洗做票房毒藥啊？因為你抄橋咋！d 觀眾buy 個故事其實係Zootopia 架，啊橋王！

推到呢套戲仆街

淨係覺得佢地把聲幾似

留名跟進

一睇就知劇情完全零crearivity

有冇人睇過呢兩套戲入黎討論吓

兩套都睇過 真係好似

此po 必火

兩套都有睇，但樓主唔講真係唔為意
兩套戲又真係幾似

推上報

睇過覺得似嘅講吓覺得邊到似

財爺易服跳舞同子華周圍道歉請問點睇到係「狂性大發」？想學野

財政司旦爺著易服著芭蕾舞出台
sammi 切燒豬時話食素要救燒豬
chilam 係公園扮幪面超人趕走人地老豆

都係因為有人落藥令佢地出醜，做咗佢地心目中想做嘅事

咁係咪同Zootopia 嘅食肉獸想食肉破戒一樣啊？

你係咪齋睇trailer 冇睇哂全套戲啊

琴晚睇live,個導演兩班串撚到
根本當正香港人係水魚

反了反了

有冇黃子華打手要入黎護主啊

屌啊

你咁唔支持佢個夢想，柴佢台
你咪撚睇佢棟篤笑

支持佢嘅夢想唔等於支持佢抄襲，偷人橋

兩套戲嘅信息都係一樣：做自己會傷害到人

Zootopia中，發狂藥令食肉獸回復本性食肉，但會傷害到其他動物

而棟篤特工裡面，黃子華想向佢傷害過嘅女人道歉，但原來係重提人地嘅傷心事，破壞人地嘅幸福。

樓主好努力

票房毒藥黃子華打手準備全面進場

大路野啫
呢d劇情一早已有 老鼠記者好似都有睇過

利申子華fans都覺得好似

留名睇打手全面進場

正式宣佈樓主係新一代福爾摩斯
根本咁多套賀歲片入面得李思捷既一家大晒先係真正原創

睇賀歲片就唔好咁多要求啦
有得笑吓咪算囉

睇Live子華high到爆
完全唔俾阿蛇講野

可惜個框架係抄呢
咁樣拍電影有咩意義
做劇／棟篤笑咪仲好

逢紅必反
利申賀歳片 勿認真

叫人唔好咁多要求嗰啲 等於同你講
平時新年都係食開屎架啦
呢套已經加左少少士多啤梨味
將就下啦

你咁樣都拎黎類比

垃圾 原來都係抄人橋

套電影拍得屎我舉腳贊成，但抄就覺得還好
Zootopia明顯係節奏上優勝好多，淨係劇情連貫上已經冇得比
特工如果真係抄，咁佢地抄都抄得廢過人
最低級抄劇情
好少少就抄大綱
最好就抄節奏

講真電影拍咗咁多年，一早有曬模式，幾時抑幾時揚，主角成長同改變，子華套特工拍到咁鬆散，好難令我相信佢有抄

畢竟要抄完都仲係咁既水平，其實唔容易

我唔覺得似，因為兩套片講既野都好唔同
如果你話真兇/主腦係純情乖乖type估佢唔到既
踏血尋梅都係啦，樓下的房客都係架喎

同埋我覺得zootopia本身想帶出既訊息係
唔好因為你自己既種族而定型自己係一個點既人，例如兔仔可以做警察，狐狸可以係好人，唔好因為其他人定型你係點既人，你就唔可以反抗呢啲定型。

但黃子華套野係9下9下，最後係講雖然呢個世界有4%既人係無同理心，相信人性係善良，相信人性有惻隱之心，重視呢樣野多過個人利益。
我覺我成套戲係想表達要相信人性最深處仍然係美好。

所以我真係睇唔出有幾似

屌你老母 劇透 垃撚圾

其實呢.....電影同音樂一樣 好多野都係互相激發靈感
十幾個音符似 都無可厚非
電影拍左咁多年 好多戲個idea 都係咁上下

好多戲都係一開頭查d神秘離奇事件 最後發現原來係身邊既人 呢個人仲要係塑造到好無害 無攻擊性 宅宅地咁 最後其實係幕後主腦

呢種叫主流

英雄電影一樣 都係反派以毀滅世界為題 不停破壞 之後過程中主角英雄一定會輸一次 最後以愛/保護其他人既信念/突破自我 超越之前既自己 反敗為勝拯救地球

個人認為重要既係拍攝手法 取景 對白 演員
主旨呢樣野就......唔好太似就得啦

港式賀歲片好似差唔多套套都係抽水加抄橋 志在喜劇效果呀嘛，不過樓主唔講真係唔覺，加上要抄就抄埋人地結尾啦因為特工條尾真心爛，cast勁但冇內容加上又冇咩舖墊留低

利申死忠子華fans

得罪男神無咁易走得甩

劇本唔係佢寫既
佢係拎住個劇本改對白同笑位, 好似男親女愛咁
(純粹聽佢上電台講, 唔打算睇)

我覺得係抄kingsman 喎

個live真係好差
咪唔夠 收音差
顧眾發問機會 變左 子華佢地講自我感愛講左2/3 時間

似條毛

zootopia 好睇好多

個結尾其實同復仇者聯盟好似
Iron man跌返落黎 無呼吸 比隊友嚇返醒

子華就比阿蛇嚇返醒

明抄啦 華子華把聲都係抄Zootopia隻狐狸

推到子華仆街！

其實zootopia個劇情都係老老土土 普通spy警匪片會出現 棟篤特工都係用舊橋

擺到明係抄東方列車謀殺案
又係查案
有冇咁穚呀

你應該講埋黃子華扮joker係抄batman

男女主角設定與其話抄套動畫不如話係一貫黃子華電視劇模式
醒又有少少無賴嘅男主角撚個蠢女主角

你將發狂同表現自己最深處既慾望都當成一樣
我都知道唔駛討論落去

唔係抄 係致敬

一陣睇完話你知有無抄到

推到黃子華回水兼除褲

所以幾反映香港人嘅現實

自己度橋做CREATION但票房仆哂街

今次仆街D抄橋就賣到滿堂紅

陳奕迅同黃子華喺兩登有免死金牌咖
樓主你快啲走

似就係抄?
好多電影都係咁咖啦
<<一蚊雞保鑣>>呢d另類原創題材就話垃圾, 票房仆直
拍返d大路少少, 就話人抄

特工片套套都話特工, 套套都係抄啦咁
鬼片套套都有鬼, 一閪定係抄人地咖啦

你覺得抄咪唔撚好去睇囉
出個post自high博認同做乜鳩?

利申: 冇興趣睇, 都唔會睇

大路嘢

直必

老老實實，照係咁講 zootopia 咪又係抄人

偵探同警察一齊查案？十套偵探戲九套都係咁架啦
隻藥食左會令人狂性大發？TVB都做過啦
兇手係平時好好人，實則好兇狠？想問有邊套偵探戲個兇手唔係咁

根本zootopia賣既係卡通，棟篤賣既係特工，兩個主題完全唔同

連登風向又轉，又炒車了

你咪亂屈我地子華神呀，佢花左兩年時間寫個劇本架

Zootopia出個陣我覺得同minion有啲似
Minion變左紫色就係有人發明左啲令生物發狂嘅藥
所以話
電影其實都係抄黎抄去

呢次幫唔落啦，劇情似到咁